想做老細定打工仔

成日話工字不出頭
但自己做個打工仔都好滿足（目標50K人工）
做老細又要搵客又要搵資金又要睇住班細
我打份工公司執嘢咪搵過份
我係咪唔夠上進

睇你做老闆係咩鋪姐 大公司老闆基本上唔多野做 細公司做埋下屬果份 一腳踢好快死

兩樣都唔想做

想做老細個仔

係喎屌

唔做細公司點變大公司

富二代開公司另計